高登=中國，連登=中國香港

大家咪一樣中國人，email 出律師信係我地巴打見識少做錯左，雖然連登仔做野唔洗我教但希望大家同一條船，原諒佢，唔好搞分化

來吧！我地番高登bbq 好無？

感情台=民建聯

中出你老母閪個國

ok 已經轉告左比佢聽 ching要排隊先